美航事件再次話我地聽，黃種人一直係被歧視

笑撚死 我諗真係黃既得支那印度